[科技白痴] Apple Playlist 既歌點樣根據歌手自動排列？

如題！

同問.... 其實係咪唔得

轉電話語言做英文

Playlist sort要用iTunes
總之所有smart playlist filter乜柒都要用iTunes